[天下第一反哥狗GROUP]曼城球迷吹水區(3)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

開post範本：

17年第一個曼城post,曼城全勝但哥狗巴禾必須死

Claudio Bravo's poor performances at Manchester City have led Pep Guardiola to turn to Real Sociedad de Fútbol goalkeeper Geronimo Rulli. [Mundo Deportivo]

《每日郵報》稱，愛華頓有意在冬季轉會期報價求購曼城的防線新星阿達拉比奧尤(Tosin Adarabioyo)。

係囉，試下佢好過

屌你老母哥狗咪撚賣呀 1陣賣過去又打得起 次撚次都係咁

有高度有身位有速度，唔明點解得咁少機會上一隊

人地拖肥都用2個新仔打爆我地 哥狗仲未撚醒？ 仲要死攬班老野 唔係話要雪 起馬唔好臨老先黎改造 高拉 zaba打左成10年閘 臨老先黎換位置 搞到上場on99咁 位又唔識走 完全冇方向 咁你不如試下玩幻幻 杯賽or下游先上高拉zaba玩你d濕鳩改造得唔撚得呀哥狗

雖然巴禾本身真係有問題 但你下下比人空哂單刀 射撚到個龍冇撚哂信心 買到妞亞都冇撚用啦

之前d唔重要嘅比賽出過，佢d企位唔太好
不過可能已經進步左

我覺得新仔入面maffeo係最好

angelino

識貨 最成熟最有火

先天質素好，企位呢家野靠經驗姐，上場機會都無點會有進步

經過mangala之後 我有保留

仲要對住高拉我連保都唔想保

上季智利佬輸左10場
係油王入主以黎最差既一季
但我有預感今年會更差

沒有最差,只有更差

保到頭四都偷笑

正式加盟

下世先出到場

足總盃都未必有得出 對水晶宮

典解冇手足吹奏sagna
好穩定+好勁

掛住屌高拉都無時間吹奏其他人

等你好耐了

耶蘇

33號 好掛住拿仔

我都係

拿斯達錫
祖赫特
兩個搞到比車仔絕殺既都走晒

講起都火
拿仔咁就雪撚到仆街

曼城對熱刺 主客和客勝3.40
馬會係咪派錢

如果當年無雪，今日就唔使係度撚高拉

已allin

[url
睇完之後更加鐘意佢,希望佢有朝一日會成為球隊icon

鄉下全部曼城

Jesus對熱刺出得未?

出得都唔知哥狗肯唔肯出

有得後備入替已經好開心

唔知點解感覺佢同一隊關係好疏咁 定係唔識搞人際關係

比人歧視

Pep Guardiola has confirmed Gabriel Jesus is ready to make his Manchester City debut against Tottenham on Saturday.

哥狗仲比人插唔夠咩
佢再拎番上次個陣打熱刺 實比人插多幾鑊
一定搵d 野轉下
就選冇正選 都一定會後備入替既
不過i 仔就應該慘啦

有無detail

又黎三後防

今次巴禾 高拉中堅 薩巴防中齊齊上

諗起都興奮 一中龍就入

今晚我唔睇

咁你就錯過巴禾精彩演出

當笑片咁睇

太陽報話係支那嘅智利佬想帶施華同拿斯尼過去

唉,我都鄧對面慘
對住巴禾鳩射都入,無D挑戰性

點解唔出卡巴呀

有冇人想今晚輸？

守到10分鐘我當贏

有得贏咩

已經唔係想唔想嘅問題，而係輸緊

今晚要睇 耶so仔

今個禮拜吹冷風，曼城有機爆冷

今晚輸就預左 比我睇耶蘇同sane就夠

CITY XI | Bravo, Zabaleta (C), Otamendi, Kolarov. Clichy, Yaya, Silva, De Bruyne, Sane. Sterling, Aguero

SUBS | Caballero, Kompany, Fernando, Nolito, Delph, Stones, G. Jesus

Sane正選

高拉中堅

Bravo, Zabaleta (C), Otamendi, Kolarov. Clichy

又有高拉

又係巴禾 屌 派足咁多場都仲係正選

又有高拉 唔睇了

迪米係馬拉加有得出

我獌和左
今輪唔洗趺落第6住

對熱刺唔出防中, 仲要出高拉, 456硬

今次死硬

如果呢場輸埋就近4場對熱刺都輸晒

輸硬

挑果2場黑返黎既, 就算4殺我地都唔撚好意思講出聲啦

有冇即討？

講真我獌1場1分妹下妹下好快過我地頭

前場冇得輸 後場冇眼睇

有冇link?

冇人睇？

ace
6d1f097a513907e918d027095660b74db256aba6

搵人開即討好無?

有人睇，有無人開即討？

無人想開

諗唔到標題, 明知輸撚硬

值得開心既係奇行種條垃圾終於收皮了

打後備啦屌
成日諗住博12m唔撚射
有得博既時候又唔撚跌

下場咪又繼續正選，徙氣

你終於明我點解反佢啦

但唔會係盲反囉
有時佢真係做到野

希望哥狗會順應民意

平心而論
哥狗 戰術打法有改善
巴禾 失球唔關佢事 無派膠
mandy 高拉 不過不失
雞子 水平以下
殺巴 下半場靜左
yaya 分波護波good
唔訓 正常水準 直線比得好獨
丁力 仆街
施華 發電機 串針引線好好
sane 跑動勁多 但未培養到默契
阿古路 些少獨食
耶so 威脅幾大 交足貨
大夫 NA
石頭 NA
球證 黑哨

如果我以耶穌今場表現黎做標準
奇行種真係得1-2場係合格

留意到我地yaya好乖 交足功課

btw 岩岩加比爾入果球嗌撚左出黎
點知越位

我學埋佢飛腳踢角球旗

蘇七入波無隊友慶祝.jpg

我覺得阿古路唔係少少獨食,係直頭踢得差

冇計 其實佢比人mark 到實
但係你明知對面會重點防守你 你就傳多d 波啦
人地mark 實你 其實人實好易有空位 今場有幾球已經係咁
但係你都係選擇唔傳 真係屌佢老母

唔好咁啦, 阿古路救過大家幾多次唔洗講
佢以前都係靠自己獨食救左唔少次世
依樣係雙面刃黎

鏝今場已經打得好好係差小小 進攻路數好多 係配合上仲未夠好 已經打左好多攻勢出黎 阿古路係中間吸引左好多人 拉空左好多 係獨食左d姐 希望下場keep到

agger
今場真係睇到有戰術，唔會好似之前咁踢到遊魂鳩猜咁

其實我覺得關班球員既爭勝心事
今場每個都好肯跑
殺巴打返閘真係好好多

係就真係好左好多 但咁樣嘔番兩分出黎真係好撚唔抵 仲要係熱狗

雖然好想哥狗買獲加返黎, 但都要講句祝佢斷腳收山

平時好似係打得出哥狗個部署就算數，今場真係好有復仇feel好想入波咁

屌你早排先有人話想買呢條撚屌
我果時都講佢幾好波都唔想要 茅撚到閪咁
你地仲話寧願佢茅

針吉到肉先知痛

其實班單刀係高拉比, 但好似無人理

過>>>>>>>>>>功

高拉今場算ok既就

咁樣嘔返兩分出黎真係好唔抵

唔訓上半場有時發波瘟波都控唔掂 好在比返幾球靚波同捉到羅利斯派膠補返數 巴禾今場係慘d 冇機會比佢平反不突止仲比人一球死角一球反方向收佢皮

下場踢水晶宮 如果出耶蘇同sane同阿古路 想知對面要縮到幾後同點解mark依3個痴線佬

第一球失波巴禾直程係企定定望住個斬入黎，正常唔係應該判斷到個波既落點，然後直接手鎚or同對面球完炒埋一碟搏foul咩
利申：未守過龍，有錯請屌

如果耶穌有正選實有波入 fit到漏完全唔需要適應期

果球我覺得基錯最大責任

出得咁靚 自己高波又屎 無計

利記贏完我地衰到呢加

幾抵死真係

on9 唔好再咁撚低質好冇
果場自己柒渣

巴禾肯走我真係請哂各手足食24蚊餐

前果季迪米 今季就巴禾

季季都有件垃圾 屌你老母

我想知如果我出番黎 個陣會點排

如果你出返 個陣會係
耶穌 阿古 辛尼
silva 迪布
yaya
求其 求其 求其 求其
門神

門神咪你囉

唔用返祖赫特都收返魯尼啦屌你老母

冇佢份

不了 下年去利記

賣左啦

寧願睇gunn都唔想睇巴禾

Manchester City and FC Bayern München 'already in talks' over a summer deal for Spain left-back Juan Bernat (23) [AS]

有回購架

E件洗唔洗2000萬?

呢件玩fm都有買

肯定唔止

原來巴塞個DIGNE都要16.5M
E+D未成材新仔都貴到仆街

3000萬就應ok既

對熱刺個兩球唔會係關巴禾事囉
一球咁樣俾人出左個靚波
一球yaya無跟到son俾佢空哂射死角

隔離車仔個marcos alonso好好丁

第一球就真係冇計既
第二球就未必 唔係真係必入
落地快d 可能已經救到
同埋咁貴買番黎 仲要整走埋hart
想睇番一兩球神救都唔過份姐
但係佢連穩陣都做唔到

今個星期
曼城比熱刺黑咗個12碼 - 失兩分
般尼比阿仙奴黑咗個12碼 - 失三分
侯城比車路士黑咗個12碼 - 應該無影響

英超球證全部仆街斷腳死

一野踢斷d垃圾隻腳等佢要換球證

般尼失1分

踢傷球證呢啲重任梗係留番比mma熱狗做啦

agger ching

耶穌 阿古 辛尼
silva 迪布
yaya
求其 求其 奧達文迪 求其
Anything but Bravo

耶穌 阿古 辛尼
silva 迪布
yaya
求其 求其 奧達文迪 求其
曼城門水塘

我都好過佢

耶穌 阿古 辛尼
silva 迪布
yaya
求其 求其 奧達文迪 我
曼城門水塘

摩納哥法甲21場入64球失21
平均每場入三球失一球
巴黎都係入得41球

monaco之前唔係話大水喉撤資嫁咩
定係我記錯第二隊

加上對住我地門神巴禾

佢痴q左線啊.jpg

我地條防線咁，點打monaco

比法卡奧強姦

哥狗又幫摩納哥新仔起機

耶so有無得入歐聯名單

可能會無，因為要補返yaya入去

可唔可以踢丁力出來比耶蘇上

丁力踢歐聯特別勁

踢巴禾比耶穌上

呢個又真心 佢屈速

禾地丁朗係屬於歐聯的，垃圾英超梗係同你hea踢

咁燈法1陣連歐聯都廢埋

怕乜，我地夠日燈夜燈巴禾廢啦，又唔見佢比我地燈到

已經24號乜柒都冇買

買到隻閘已經收貨

買到閘我幫晒全部手足含

近呢幾年1月轉會市場都好靜

Sunderland have signed defender Joleon Lescott on a contract until the end of the season.
唔知救唔救到新狗

最有印象係大衛比沙路

哥狗講過無人傷唔洗買
其實我完全唔急 寧願一月唔買人
哥狗要求好高 唔會亂9買人 一定到夏天先重手買人
今季咪當比佢試玩英超
講真 車仔班友後生 曼城老到pk
等多2年 執一執 慢慢啦

前場已經見到希望
係中後場

曾經係最強中鋒喎，完全唔係問題

等到夏天先執後場
今年分分鐘頭4都冇

長遠嚟講 好過亂買人 你亂買人 條友又要適應戰術同英超打法 同埋人地球會唔會一月放d勁人囉

bony

無女朋友咪唯有搵ptgf
除非我鏝想踢歐霸

好似車狗咁 專心聯賽

人地想分心都無得分

邊有可能係季中買或借到有用嘅人返黎
勁嘅人地都唔會季中俾你啦，後生嘅又要等佢適應
有啲野急唔黎

希望有機會鞭到你屍
不過應該無乜可能了

咩呀，仲有聯賽杯同足總盃呀

辣殺盃出幻幻夠做啦

既然今年預左食雞胸 一月執到件有潛力既 比多半季佢夾唔好咩 愈遲買愈少時間適應

問題係執唔到

是但買個穩穩陣陣唔用高拉就得啦，我地買唔少人都係一季就借到賣

即食既一月唔會買到啦 其他隊有目標

有無ching入場睇傑志
場波勁好睇

睇ig見到 sane po相同sagna training 之前sagna又po過sane 佢地幾時咁fd

反勝仲要絕殺

Sterling留言話 so what about me our friendship is over

緊係啦 因為sane將會搶左佢個正選

餅印😂

嗌到聲都沙曬

sane+jesus

正

J ed

年三十唔係應該個個都留係屋企做真毒咩

新年祝大家團團圓圓 健健康康 丁力Sane單刀勁射破網 唔訓施華腳腳長傳劏穿 阿古路i仔場場戴帽 耶穌森巴式破門 根叔戴夫後上助攻射門 YaYa廢奴愈老愈踢愈有 隊長Mandy場場熱血飛鏟 高拉基治殺巴沙拿生生性性mark緊少少 石頭巴禾不求有功但求無過 希望全隊咪再派膠 哥狗成功幫曼城改朝換代 雞年鏝事勝意 心想曼城

算啦 話哂都係我地一分子 高拉多年嚟無功都有勞 巴禾就由佢啦 但求生生性性

仲有丁力 佢今年上年歐聯都有入球 今季開季都有入過靚波 新年流流 全隊步步高陞 上翻前4 聽日大勝一場

各位手足新年快樂

如果今晚耶蘇正選就發個紅包比大家

有無手足有今晚link?

今晚點解樂視冇曼城個場既？其他隊都有

今晚香港無直播曼城呢場

卡巴

大夫YAYA

耶穌一嚟 i仔連後備都無

有冇人開post me在街

好期待呢個陣發揮成點

耶蘇 sane

隊長身體健康 唔咁快好傷出

其實呢3箭頭係我鏝未來主力鋒線

sopcast都冇得播

Now唔播又得部iphone係手有咩方法睇到
好想睇耶蘇

咁我寧願你去打左翼

但丁力正前定耶蘇正前？

梗係耶蘇

耶蘇左 i仔正前 sane右 會唔會好d

唔知有冇曼城架

其實我覺得i仔同耶穌係唔太適合打單箭頭

屌車仔黎

好似sop同ace都冇link

丁力走啦

最唔睇好i仔，以哥狗性格應該唔鐘意i仔呢d淨係埋門一腳嘅前鋒

當年伊巴

但i仔上年真係入唔少波 交足功課

any sop link

有鬼用咩，今季阿古路停賽佢寧願用迪步尼打前都唔出i仔，同埋i仔有時打正選會打到隱形，加埋新耶蘇加盟，睇怕之後一係打後備，一係又比人借走

mo link

開左

Josh

耶蘇同sane真係好正

yaya

反丁又輸一場

反丁黨又輸

撞機

精華 巴西仔比果球真係好靚
silva今場好生
仲有好耐冇見過yaya罰波直入

仲要cs

有隊長 同冇巴禾 既曼城個後防係差幾遠既

反而私我覺得YAYA踢得勁好

感動嘅係，隊長琴晚無自爆
如果隊長唔係成日傷，唔知會唔會俾哥帥改做防中，話哂都係防中出身

防中有yaya

佢D防守真係麻麻，望費蘭甸奴唔好再痴線好過啦

尋晚卡巴救果球真係好撚靚
明明失左位向右跳左步都可以即刻返身撲返左
屌你老母巴禾肯撚定企到望住個波入
之後再攤開雙手擺副wtf既樣

巴禾肯走 真係請幾圍食飯

伊巴都叫埋門一腳既前鋒
當年哥狗為左打假9 發揮最強既美斯 係位置上伊巴先要放棄
I仔果種就真係一腳埋門 係禁區外接波就於斷
基本做one two都唔到位

其實唔好成日諗會改造 由期係哥狗手下既防中一定要有好既視野 傳波 同淡定 仲要做到防線前最後一道屏障

留名

有消息根度簡個歐聯位讓比邊個未?

明明卡巴就勁咁多

btw 丁力有潛力做Youtuber

丁朗連個樣都好有喜感

W2S其實咩料 做youtuber做到佢成日同球星有活動

丁力個樣同maximbady差唔多

yes 連D日本漫畫都係跟住佢黎畫

佢成班sideman係英國好出名架 成日都有球會請佢地合作 不過W2S以前就好多笑片出 最近成日潛水

足總盃全部英超隊都抽到低組別隊，是咪做馬㗎

Leonardo Bonucci told Sky Sports:‎‏ ‏‎"When one of the best coaches in the world (Pep Guardiola) shows so much appreciation and respect, it is hard to say no. My heart prevailed."

咁又唔過黎

軌猁打和啦好嗎

踢成點都唔關我地事, 我地邊可能追到

輸少條街都好

熱狗阿狗失分

熱狗 和
阿妓 輸
軌猁希望和埋
聽日希望我地生性拉近返d

李城呢隊西波降班啦屌你老母
打我地就個撚個上晒身咁

熱狗咪又係 對新特蘭都入唔撚到波

以前新狗都係一樣
上撚晒身咁

真心問，你地係咪全部都係勝利球迷？

yes

如果冇世界級球星同油王既曼城
吾g持拉
禾地系金錢足球既勝利球迷🙈

愛狗, 熱狗, 新狗, 利狗, 李城狗
依幾隊對親我地都上晒身咁

新年流流甘講野=.=

對住巴禾石頭高拉我都上身啦

聽日生生性性

今朝起唔到身睇波,今晚動力應該會大好多

生生性性贏多幾場
下年繼續有歐聯打
起碼R人轉會容易小小

今晚贏埋真係追得返 之後車對阿和埋

今晚重返第4

贏左都係第5🤔

大炒西咸10粒就上第四

耶蘇正選唔反哥了

Teenage midfielder Yangel Herrera will join Premier League giants Manchester City, his club Atletico Venezuela announced.

While there was no confirmation from City on transfer deadline day, the Venezuelan side used social media to announce the deal on Tuesday.

又中場😂😂

19歳

Vlog

新年玩撞柱

開牌前我叫

"請巴禾上佢身"

3同9中間開左隻4

早兩日先玩完射龍門
A Q 我買100
中柱

今晚耶蘇/sane是但1個有正選我屌哂你地老母

上場炒完人, 今場要比人炒返

啱啱睇完對水晶宮上半場，中夫唔係文員真係好洗好用，活動範圍大，有腳法有遠射

今晚做假鏝

辣殺

甘文員都係

系=.=

今晚唔睇刀系辣殺

較左鬧鐘

梳囉

希望唔好又10分鐘棄權訓覺

yaya 入波應該

今日巴西仔做正選我切晒呢到d人既鳩

fernandinho fernando ?

卡巴叔正選我切自己條鳩撈沙律醬食

好期待耶穌處子入波

羅賓奴呀-3-

以為你講jo =.=

jo不了 踢得幾場

馬干

卡巴今晚正選
哥狗終於醒啦

G.Jesus 係正選
另外哥佬聯賽終於唔用Bravo

Sane坐正

訓身CLEAN SHEET

哥狗搞乜...

切啦屌你老母

找人開post me唱緊k xd

找數

石頭+高拉自爆
哥狗名正言順比bravo正選到季尾

今場冇你就最好 波又入唔到 阻住哂

想開年?

真係唔反哥了
呢場

偽毒假鏝

咁都中招

條link

[恭喜巴禾零失球] 韋斯咸 對 曼城

今個禮拜我地大贏家
前列全部失分

好感動

哥狗敢唔敢下場再用呢個陣呢

lm下場 巴禾正選 高拉中堅

下場高拉石頭巴禾出齊

Gabriel Jesus 卡巴里路
留夠下場bravo正選

卡巴又cs

起身睇4-0以爲小丑竟然有clean sheet，點知原來出左聖卡巴

尋晚場波精華片段

曼城歐聯16強名單
耶so仔入選

佢sub左Gundogan個位
咁YAYA個位係邊度出黎

i仔

i仔唔係同gunn 個d都有list b 出咩

尋晚場波真係丁撚死

I仔比耶穌食咗個位
Yaya頂Jason

I仔要睇下夠唔夠資格入list b

巴我知唔知醜

巴禾咪一樣cs

琴日入第一球，轉守為攻
迪布尼攞波，耶蘇同辛尼兩個爆上去幫
辛尼左邊cut入去中間搶點，引埋後衛
迪布尼後上射入
呢啲先係真正既走位
睇前面4個迪布，施華，耶蘇，辛尼
佢地啲走位已經夠丁一個月

耶蘇辛尼真係完全打出水準，kun冇左必然正選呢個保證kun

尋晚哥場真係丁到出哂血

d後生既好好j

琴晚係成隊都好波 最好波係哥狗
連啲換人都似返個人了

希望唔係醒一場
尋晚卡巴叔救到波 巴打入撚左啦

無丁朗 ，尋晚明明有一個助攻一個12碼

Gabriel Jesus + Sane + Sterling 打起反撃上黎真係可以完爆好多隊英超球隊防線 上場熱刺嗰對岀名既快閘對住我地已經好吃力 真係完全想像唔到遲啲對住曼聯，車路士，阿仙奴呢三隊big 6既防線做成點既效果 希望都可以完爆

Racist

佢球十二碼係好唔情願之下先跌低

所以對熱刺果球唔跌

jss唔勁 要是但兩個加唔訓先勁

我地既鋒線已經完美，係差條後防同龍門了

靠我既穿針引線

見到佢想起返身，心諗佢咁勤力博屌咩

我發覺迪布尼同我既慶祝動作好似

後防兩隻閘快啲換啦

暫時睇落sagna都唔算太逼切，係左邊高拉同雞子姐

講咩呀你

angelino+maffeo

好撚想佢地快d上位

林伯
雖然如此日子唔耐，但佢喺曼城嘅時候都仲好有貨賣

當年智利佬家有一老政策，佢真係果季嘅焦點

救左曼城好多場

唔止一老啦
迪米爺爺林伯
個陣正選平均年齡好似三字頭

屌奶星下場足總杯又冇直播

好似28點幾 全英超頭幾高定最高

we hv josh

車仔1場 QPR1場 好似仲有1場都係靠佢

新特蘭

Josh係倫敦呀

識丁一定丁林伯啲割草式射波同12碼

對軌果場真係
入完波唔慶祝
但又幫博晒命我地執返1分
真係敬業樂業

仲有對李城入波

痴撚線，仆又話插水，唔仆又話咁勤力把鳩
不如你落場踢啦好冇

好似好耐冇見過9號仔 佢去左邊

上場後備 再上2場好似後備都冇

佢做錯咩冇得踢既

係咪打得唔好

不過丁力sane 打得咁好 有排都未到nolito

咁又係 我都鐘意sane多d

我諗係因為早排係咁輸 哥狗想變下 比sane正選 前鋒1係kun 1係kdb假9 丁力親生仔必然正選 所以咪換走洛列圖比sane試下 點知場場有表現

kun 就雪下 冇操一排又肥又冇表現

Former City boss Roberto Mancini is keen on a Premier League return and could replace Slaven Bilic at West Ham.

文仔

nolito為左想跟哥狗先黎鏝，點知乜都無做錯就比人雪左
我諗耶穌好快就轉著9號

其實蘿莉都交到功課

Manchester City have an agreement with Real Madrid on 25-milion-rated midfielder Isco (23) who has only ONE year in his contract. [tribalfootball]

想打快就出sane 慢慢做波就n9

nolito本身有正選打 個場無啦啦on9紅左就無得踢

未黎到老閪都唔J

金童左咁多年先仲係23歲，如果黎到真係丁出血了

不了 多數空炮

伊斯高當年柏帥黎嗰陣已經空炮左次

事不過三

施華有接班人啦

Pep Guardiola on Caballero or Bravo: "I haven't decided. At big clubs you have good goalkeepers and I have it [here], so I will decide tomorrow."

後日如果仲係卡巴叔正選既話我唔反哥了

邊有位比佢踢，除非silva打後備

多線作戰 有輪換好正常 Silva已經係叔叔

9號仔好慘呀

gun

silva 留番打歐聯或者大賽出

其他用下isco

有陣時雪下巴禾都好（最好雪到季尾）

AC Milan are considering signing Claudio Bravo should Gianluigi Donnarumma leave this summer. [SportsMediaset]
不如互換啦 我地加多30m都制

林柏特選出的夢幻11人名單：

門將：施治（車路士）
後衛：伊雲奴域（車路士）、泰利（車路士）、里奧費迪南（英格蘭）、艾殊利高爾（車路士）
防中：馬基列尼（車路士）
中場：大衛施華（曼城）、謝拉特（英格蘭）、夏薩特（車路士）
前鋒：阿古路（曼城）、杜奧巴（車路士）

還我赫特呀dnlm 哥狗
唔要其他門將，只想赫特回家

Josh單野咁大件事

Josh真係好偉大

得罪講句有直播咪唔偷錄

係囉 打英冠隊就話算啫
英超兩隊打都冇直播

佐樹張伯斯

黎緊果場都冇直播 屌你老母

阿軌要和呀

正一車超

拜超 車超

無知1問 阿朗素批比比鳥個下真係完全冇犯規？

夏殺。。。

英超已被車路士壟斷

德甲就拜仁

完全唔好睇 下下贏冇輸有乜意思

車仔勁撚到
hazard撚狗咁撚

有乜計
要怪就怪自己隊波今年柒

車超

我撐車仔喎 反正追唔到 緊係要阿仙奴熱刺利記失分

車仔場場贏得有說服力，技術性技倒
正選都係嗰堆人，用343踢左十幾場
都仲冇乜點失分，今屆抵佢贏啦

到你班撚樣場場贏個陣就唔係咁講ga la

下屆就好似李城咁鬼唔望佢

好撚小學雞

猁輸緊

咁爭前4就易d

侯城支持區

無冠軍都唔可以無左個第二

講真一週一賽都要贏到至得，你睇利記

ching咪燈

候城c+g

無比賽9up下先

睇返今季依家d前列球隊
我發現有個情況，就係前面球員鬥快，跑得快就贏面大

車仔唔講柏度同夏薩特，就連最前嘅沙皮狗都進化到成隻獵犬咁
熱刺就個個都係跑狗黎添
利記前面古天奴，費明奴，lalala，韋拿杜姆

咁睇得出點解我地會咁期待SJS嘅出現，我地前面終於都有得同其他隊跑下，咁先至有入波機會

2比0 猁

其實你睇返近幾屆都是防守穩健既球隊先有力爭標
如果唔計派膠仲有得追下，早兩季車仔拎英超我地又係入埋唔夠失

利記咁搞落去比獌狗打歐聯都似

agger
我地前面入5粒，後面失6粒都係無用

猁抵死 贏我地

同埋根本冇資格上前四 安分守己落番去

季季都有隊波唔安份守己

阿猁失左分
聽日唔該生生性性贏波

熱狗更加無資格 茅到西咁啲球迷都當熱血防守咁丁

如果熱狗失埋分你切

得啦
如果聽日贏波我切撚晒呢個post既人

SJS加卡巴尼路無難度

前題要係卡巴正選

如果熱刺失波我幫一位鏝區巴打含撚

排隊

失波定失分呀

都可以, 有得含就ok

米堡降班啦, 打我地就上力

米堡 般尼 愛華頓 利物浦 李斯特城 修咸頓全部都仆街黎

希望今季降班3隊 李城 米堡 般尼
季後修咸頓 拖肥 利記 破產降落英乙

果個DE ROON咁都唔入
對住我地就識入
食屎狗黎

我地哥個係巴禾。。。

小禁區附近龍都唔中, 我屌佢老母辣殺

最應該降班一撚定係新狗
早幾年睇親班新狗就會燥

adam johnson條撚樣好無體育精神

坐緊監 抵撚死

今晚有波睇，好開針
不過聽日要返工

今晚好早睇喎

City XI: Caballero, Stones, Kolarov, Clichy, Fernandinho, Toure, Sterling, De Bruyne, Silva, Sane, Jesus

Subs: Bravo, Kompany, Zabaleta, Fernando, Aguero, Navas, Delph

又黎3後衛？

啊古路又係後備

仲要係石頭 高拉 雞治

數一數…3後衛…

廢奴應該墮到好後

又唔出阿古獸

還我阿古獸

又唔出我屌你老母哥狗
btw估下費奴幾分鐘直紅

喂 我屌你咩哥狗

你傷左？ 後備都冇

你要爭氣d

要唔要反哥狗

唔要 有耶so sane 卡巴

一齊反啦,屌佢老母西

做得好

有卡巴正選 又有sjs睇
但3後衛 反唔反哥好xd?

Mandy竟然有得休息

有冇手畜開post

熱蘇斯又正選 還我阿圭羅

我開啦

點解人地有個洛蘭迪都要打3個後衛，唔驚俾人sm
唔想見到高拉打中堅，佢真係唔啱打中堅架哥狗

交比你屌哥狗

Post:

半場WIN 4粒收起SILVA YAYA CLICHY 入DELPH/FERNANDO KOMPANY AGUERO

如果有手機link就妹

主能夠！主能夠！

囧

召喚耶撚

今場絕殺波真係值回票價
但今場最撚大責任一定係哥狗
屌你老母下半場見到人地明攻
又射極唔入
一撚早要換人出黎控返個中場
又睇撚住丁力係到晒撚左十幾次機會
最後80分鐘失埋波先換多個攻擊球員出黎
哥狗呢條撚樣真係屌少陣都唔得
打撚左半季仲以為英超係西甲拜超

終於到我地執到寶

正路控唔住中場就要出delph啦

高拉今場抵讚 後防最穩係佢

今場紅箭咀

佢同卡巴都打得好好
同埋對面法比安守得好好

有巴禾係場上會同化埋高拉

曼聯失分抽50位手足含

依家隊鏝城只要改善埋條後防
再搞掂埋打逆境波, 一急就會亂標波亂逼搶
搞到騰出大量空位畀人打反擊

再加強返個板凳深度就perfect

近期隊波順左d
不過都係要睇埋歐聯果場先知咩料

唔知歐聯會唔會直接比耶穌正選呢

Sane下半場失好多波，呢方面要留意

摩納哥既攻力對曼城條性感後防
仲要次回合作客完聯賽連打痢妓轟

佢應該都係跑撚到攰

真正既挑戰依家先開始

3日一場波 勝在後生回氣快 但始終之前無踢過咁chur既賽程

始終要靠佢啲突破先比較多chance入波
攰啲都正常

sane 同 stering 應該練好d傳中 唔係扭撚到天花龍鳳都無用

Sane傳中好ok喎

何止ok, 超掂添啦

曼聯踢得幾好

sane係好過s7好多 但係仲有進步空間

sane係過人又得 出球又得 起腳又得
丁力 博12m博自由球 但博既技術都係好雞

希望丁力會以sane為榜樣
兩個都係同樣定位既球員，睇得出德國出產既波底真係好好多

跌唔跌都冇12碼
仲要兩場跌完食黃牌

睇黎丁力要去巴塞演藝學院進修下

FREE比巴都唔要啦

咁既質素巴塞是旦搵個跑狗已經好波過佢幾條街啦

馬達茅撚到, 屌佢老母

迪路菲奧已經屌打丁朗

李城打我地就上身 降班啦辣殺

支持李城降班

屌 真係
對住我地又痴撚線咁勁
平時又on99派分

快d降班, 就今季

寧願今季無英超都想李城降班

果個咩華dee唔係好撚勁咩
對撚住我地就上晒身咁

無英超已經係事實

都係哥句，我地係巴禾

快手斷腳啦

巴禾垃圾就一定啦
只係條撚樣對住我地就特別落力
對住其他隊就死狗咁款

你見佢個狗樣就知佢係隻狗啦
跟李城落英冠啦

仲有個馬列斯
今季廢到仆街

不如同丁力互換

唔覺佢邊到勁
得一季貨仔
我地球王丁力仲勁拉

點睇丁力得半季

李城降班

發現贏完我地既球隊好多都要死

車仔?

笑

熱狗for sure

呢隊波必需仆街全家死啦
黑撚哨波

好多 即係唔係全部

呢隊仲有李城同利狗

哥狗賽後話之後既比賽阿古路會同耶穌一齊出
係咪即係走丁朗

我覺得耶穌仔同阿古路就好似利雲同梅拿

耶蘇一黎就已經爭贏正選，不過其他後備應該都心服口服嘅

賽程寫26號場曼市打比延期呂

唔明點解施格臣會仲係史雲斯

好似話佢自己唔肯走，同史雲斯共患難

佢肯走,其實係其他隊都可以係主力
依家單拖救史雲斯好難發丁圍

無價都賣啦

仲以為雞湯會好似維拉咁星散
威廉士走左其他主力都唔走

好等錢洗？

新嗰個tunnel cam 冇以前嗰個咁好睇

我地唔識欣賞丁朗，無謂浪費左佢

我諗阿古路自己都服啦 簽耶穌真係哥狗神來之筆

佢好似踢開英超咁
連適應期都唔洗
第一場已經有功課交

如果第1場唔係出得咁少時間分分鐘贏埋熱狗

唔係丁力比人黑走左球12碼已經贏左

丁力幾時先肯生性？

潛力係有 做助攻型邊鋒 不過最主要都係睇哥狗點培育

yes最後一腳finishing唔好比佢就得

丁力單刀如果有隊友跟上黎佢多數比 唔自私 呢樣抵讚

丁力係極有團隊精神既球員
佢寧願比人罰黃牌都要插水搏12碼比隊友射

話時話丁力博12碼能力真係唔差 今季都博唔少

射術差腳法好，咪左cup右cup囉，搏你踢唔中波
真係勁就好似我咁直接射入左

丁力最大問題係球商低 射術差 如果哥狗幫佢改善到少少已經好夠

丁力球商唔低，黎左之後同施華夾熟左已經踢得有智慧左
不過唔知點解d球員無態會無埋個腦
你睇丁力有態果時d走位唔差，傳中唔係佢果瓣，佢係突破型翼鋒

丁力要有多啲空間先可以俾佢突破到
但琴日上半場史雲斯後防縮太後
冇位俾佢突破，丁力好難有作為

尋晚下半場佢d傳中鳩黎喎
冇乜幾次係有威脅

丁力強項唔係傳中，正如施華唔識finishing

屌你打翼連傳中咁普通野都做唔到咁叫咩翼
好撚基本基本功之喎
silva唔係唔識finish 係佢唔肯姐

施華尋晚先世紀miss搞到差d失分 仲話佢識finish

而家都冇乜翼傳中真係勁，踢閘嗰啲傳中都好差

係 所以都幾羨慕熱狗兩隻閘

Silva finishing 真係差
無論係鏝定係西班牙
好多時都係岩哂位岩哂時機都唔識射,等多半秒至一秒人地封返位先至射或者格硬傳畀其他人

其實睇返silva入親d波多數都係要空晒先射
佢有時諗得太多先搞到佢好似唔識finish姐

silva始終天生中意助攻無辨法 就好似阿古獸有波在腳都係諗射波先一樣

巴禾天生鍾意做小丑

駁吾刀

發覺丁力一場踢得差就會變地底泥

睇佢踢波好撚燥
呢到所有手足落場踢finishing都好過佢

希望今輪熱狗猁狗和氣收場

熱痢和左 而鏝贏既話
鏝領先熱狗1分 領先痢狗5分
但之後 熱狗個賽程易打過痢狗
痢狗會繼續失分 熱狗好可能會追返上第二
我寧願痢贏熱輸

更何況私人感情上，熱狗2季都黑鳩我鏝

agger

熱狗我屌你老母

Manchester City are ready to move for Pierre-Emerick Aubameyang if Sergio Aguero leaves in the summer - according to reports.

其實佢岩哥狗用？戰術好似唔係好岩佢
同埋咁貴買佢番黎唔會做後備掛
我地有耶穌

有冇出處 吹到咁大

利咁海鮮，對細隊分分鐘都輸，拖左熱刺落黎先，再等利輸有著數

唉，傑志
好撚sad

完場嗰下好想喊

ON撚9, 賣我要隻黑色羊

係真唔係？

有無ching知laporte係隊長哥種穩陣型定mandy哥種輕出落腳型

信我 文蘇爾一定唔會比哥狗賣阿古路

阿古路幾時先有返態

呀ching 做乜又周圍辣火頭

我覺得係假，羊開哂口話去皇馬，除非阿古路揀去皇馬嘅啫

我覺得似穩陣型多啲，佢個款似當時既Javi Martinez

咁我期待laporte+stones了

期待你同angelino多啲

希望哥狗下季就收我地番黎 咁我就唔屌哥狗唔買閘了

收你地返黎放後備雪

ching快啲燈到我地上正選

有無ching睇緊u19歐聯
adxxxxxx同diaz好正

u19個龍仲勁過bravo

我守都勁過bravo啦
何況u19

全盛時期既阿古路可以傳幾多單收購

年年去皇馬就梗架啦
得閒傳下車仔馬體會

今次仲有巴黎

呢排寫阿古路容易作新聞

btw diaz真係好扭得好痴腳

年年都傳話走架啦

阿ching做乜比人追擊牙

鏝報價比國米98m

d利狗唔抵得我地有sjs

阿古路ching又比車狗撚 偷笑左sor

自己捧果隊唔夠車勁都無辦法

車狗就快拎英超 挑人機等比人撚死啦

駁唔到

我趁仲有兩場歐聯踢先出去惡下 過多一個月要潛

可能有啲運惡到四強呢

因乜事呢兩日咁靜

冇波睇

人地車狗今年咁威 你仲走去聊人 你睇下上年佢地敢唔敢串

英國d球迷係咁叫哥狗唔係比咁大壓力耶穌
但我想哥狗場場都用佢喎
SJS又好,佢搭阿古路又好,佢真係比到希望大家

P.S.佢後腳轉比施華單刀真係好撚好J

哥狗訓練埋佢破密集仲好J
上場要不是耶穌打救，又劇本失分

其實呢件野咩黎嫁

sport bra
btw大波妹著左依件野會睇落唔大波

今個禮拜踢星期一凌晨四點

又要捱眼訓

第二朝返早

Totally no mood to see 西波

好撚想快d睇歐聯見真章

等睇耶穌歐聯首入球

可能見到後防真章先
摩納哥入咁撚多波

你同我定啦
btw可唔可以出殺巴 mandy唔撚識英文 點同你班友夾

巴禾肯定發揮穩定

法國野都贏唔到，又要比人笑

阿ching唔好咁快周圍辣火頭住

依個真，果d比我抽既熱狗軌獌食住花生睇我地死

哥狗盡快輸一場po又準備比人無限推

Rulli開哂聲話想鏝收番佢，唔知哥狗點諗

不了 我地有巴禾

巴神最近成日係IG post曼城野
係咪準備回家

不了
有jesus 有阿古路

阿古路走

你走先

其實我幾掛住巴神 曼城比到佢家既感覺 不過宜家已經無乜位置

係佢同文仔fd姐

有Jesus 不了

咁尼斯份人工都曼城比真係差好遠

都唔係fd咁簡單，係契仔

當年打鳩契爺

侯城換咗領隊成隊波唔同哂

依加既候城係幾惡啃

文尼好波

我地第五

熱狗輸波，我地聽日贏波就上第二

其實唔係爭好遠d 分 寧願猁嬴

無擔心過最尾會排第3名之後

熱呢d 又茅又黑哨

又係喎

yes利狗係部分球迷西姐，熱狗係球員+球迷都西又要黑哨

利狗恥笑區

利狗一定失分, lead熱兩粒等比人黑哨
笑定利狗先

阿ching忍住唔好出公海開火住

熱個左閘好有高拉feel

我唔介意同高拉一換一

出面d人狂燈, 我緊係完場先笑啦

點解人地lloris咁勁，我地隻巴我廢到咁

咁佢都對我地幾好，送過兩球俾我地

贏唔到送10球比我地都無意思

下半場變左MMA

熱狗一落後就係咁

狗係咁

題外話，法甲哥邊摩納哥真係好恐怖 未夠10分鐘已經2:0

希望我地聽日生生性性

星期一晚牙

係喎屌

如果唔撚食住個勢贏波上返第2今年真係等收皮
歐聯一開波就食屎

摩納哥又大炒人，我地排定隊做炮灰

生性啦 鏝乖乖地贏上返第二啦

最好今晚車失埋分

我已經覺得要追車係無可能 我宜家係睇利熱阿失分 我地前4穩就收貨

如果係卡巴正選就實得

我要求唔高，騎住熱曼就收貨

舨尼兩球單刀都唔入

我轟

贏左就差八分

都係追唔到

聽晚曼城真係要生性

得返愛華頓, stoke同埋49000個主場難踢d
然後我地會對轟
最起碼我轟都要和3場先有數講
當然我地都無可能全勝
所以唔好諗住追啦, 保前3

般尼魔鬼主場

我地贏左啦, 好彩

佢地作客就知味道

熱狗獌狗未打般尼主場

希望卡巴正選

李城有無可能拎完冠軍就降班之後星散呢

邊度有星 俾盡咪馬列斯一個
不過降班就岩架啦

佢可以黎試下嘅

不了

李城爽手降班啦 垃圾波

華迪茅狗一隻，對住我地個樣勁有魔性
全隊同我地踢都好似有仇咁
對車對獌就死狗

有sane有丁力，不了

無咗個簡迪成隊波完全唔識攻,今季個個都知你馬列斯籠嘢啦,雲伯伯可以食住pizza降班喇

華迪：很容易便拒絕了阿仙奴

希望今晚生性上第二

哥狗求下你繼續卡巴叔正選

有咩開心得過見到李城死

輸比李城隊垃圾d fans

我個名似哥狗咩

今日放學就返屋企訓，四點起身做真鏝

咁講姐

希望今晚唔係深夜睇西波

卡巴正選實無西波

前耶蘇 後卡巴

今晚早訓 4點起身直落

阿ching 算啦收手

有乜呢到講算

又做乜鳩

個護級post

聊起埋其他人

阿古路手足

改個名再出去算 乜都拉埋鏝迷身分黎講

李城係黑係茅，依個係事實
講事實都比人話酸

有d野飛機post咪算囉屌
唔好出去辣火頭啦
我地不嬲唔搞事
熱狗例外

yes講黑講矛熱狗排第一啦ching

今晚太夜冇得睇耶穌入456粒

假鏝

CITY XI | Caballero, Sagna, Kolarov, Stones, Fernandinho, Toure, Sterling, Silva (C), De Bruyne, Sane, G Jesus

SUBS | Bravo, Kompany, Fernando, Nolito, Aguero, Delph, Otamendi

都係冇啊古路

哥狗好波

屌你老味又無阿古路

我又有得踢
隊長幾時可以踢

又有耶蘇睇正

唔洗即討啦 呢到推

真鏝

其實條後防係咪真係咁睇小人
用沙拿打中堅危d

又三中堅 高拉同sagna再加件自爆石危左啲喎

哥狗心戰

難得捱夜做真鏝，唔好未完半場就要我棄權訓覺

有無即討?

咁少人，係呢度得啦，順便推爆埋呢個

哥狗後防又黎

哥狗呢舖擺明話任你攻未驚過，但我已經好撚驚

LINK PLX

YES

人地每次控球就會好撚驚

有預感今晚劇本會黎多次

上第2

每次人地失分我地有機會上位既時候就會劇本

sop://
sop://
sop://
sop://

阿古路又後備 好驚佢場

如果中堅係mandy+隊長都冇咁驚既
而家就

sane咁急

kdb撻Q

對面拎親波就好撚驚

係咁逼我地後防

石頭好危

點解一開波呢度就靜哂

丁力剪番短髮勁左

睇幾分鐘之後訓覺

丁力又表演浪費機會

後面一玩波就好驚

有預感好快失波

走得靚

唔撚係傷呀

阿古路笑

耶穌

88耶

我扭傷左

無左耶穌救世，點算

希望唔大問題

死般狗又整傷人

希望只係小事

機會黎啦飛雲

希望你揸緊機會打番起

呢隊曼城真係好撚邪
邊個當打邊個就會傷

咁就打咗柴

阿古路要比機啦

希望耶蘇冇事

等睇我死hold怒射

比人逼到玩唔到波

耶耶好多危險動作

差d玩出火

卡巴叔啲出迎時機真係好掂

嚇到瀨屎

卡巴叔

又打巴禾一巴

如果係巴我...

驚

大家已經熄機訓覺

屌真係劇本咁撚樣

今晚實失分

猜得好唔順

明仔傷出

係後面玩撚完波未呀

丁力射咁正

屌你老母撞柱 劇本開始

wtf......

我都入啦睇左成粒鐘...

點解可以咁撚冇運

丁力

終於入

GOALLLLLLLLLLLLLL

高

易射個d唔入，係都要執雞

唔係點叫丁力

Btw耶耶呢d娥眉月頂車埋去好勁
前年屈唔少

嚇撚死 好彩off左

迷丁

做乜撚

屌

嚇撚死 越左呀？

吹返轉頭拉人

呢球真係幾離譜喎

原來吹犯規

黑哨

以為黑哨

條友拉石頭搵到件衫就爛

球證都睇唔到拉人

係喎，拉得好痴線

如果唔係foul 高拉包到咁後
沙格拿都同史東斯平排啦

咪咁獨啦kun

哦原來如此

個場咁易傷 btw都幾黑下

岩岩施華連射左2下波

個重播係咁睇主球證無見到 仲要旁證無示意 黑到仆街

呢兩場都好似踢唔返個form咁
下星期都係咁就收皮了

又嗌yaya

dup低頭有波就射

咁邊個吹罰

會唔會有耳機講

阿古路屌你老母

越左先 sor

阿古路

下半場照咁踢法肯定失分

但係冇吹到越

黑到唔敢睇

Yaya拎左黃 下半場出隻閘放返廢奴上去幫佢or出大夫啦

阿古做乜刷角

呢個真
越果下好撚明顯

為左追返車仔可以去到幾盡

下半場換隊長出黎𢭃下條後防啦

追鬼到咩

點會，哥狗心目中只有攻擊力唔夠，防守wfc

頭先yaya 係禁區有無手球睇唔到重播

冇 心口控

似係有

agree

茅夫fans 表示 本來明明場波好撚熱血

費奴幾型咁痴落黎

施華仔

果下真係心口

wa diu

入果球真係唔知邊個吹

頂埋佢比我煮早餐好嗎

yes但又比佢地屎忽撞棍吹岩拉衫哥下

唉 好撚灰

冇人睇到都吹到

上半場未完換左3個

呢下又唔吹

屌你丁力亂黎

食早餐

訓先
大家加油

醒目，知道下半場西波直接訓覺

生生性性 下半後防唔好自爆

下半場換返隊長出黎提下場啦
高拉今晚唔係好掂

隨時又傷幾個月

出面個所謂般茅fans仲激動過見到689連任咁

傻咗

yaya好危

無左耶穌之後前場明顯地斷得好快

點解阿古路可以廢左咁多

好快又比人追和

無態一大輪再坐多幾場係咁

下半場又係比人屌打
同上場一撚樣

石頭啲飛隡睇到我平安鐘

一出黎又比人禁住黎攻…

慣性黎

同上場一式一樣

現場D氣氛好正

卡巴點猜法都覺得好穩陣

獨撚到

訓晏左

阿古路可唔可以傳下波

起身睇西波

自己難得有得出都訓晏

阿古路真係次次都唔傳比sane 我都講過不下3次

個波第1點無人

真係獨到癲 下下都射埋對面啲腳度

塊地易傷到

sane好沉

石頭好快

阿古路肯波已經有表演啦屌 係到都射

耶穌傷左？

搵定人開新post

係 但應該小事黎 我估 抖返幾日就ok

係啊

肯撚定比人追和

好呀

又唔撚換人

巴禾

巴禾入左了

巴禾應該企撚左係到

0:2

呢下丁力靚

無卡巴無呢球入波

丁力靚到

終於出mandy

洗個碗出黎入波 咁我再洗多幾次先

好啦可以安心訓返
下次凌晨西波通頂算

kun 終於終結入球荒

咪再反我啦

我鏝竟然咁爭氣 成隊波有返火 好感動

你有好覺訓啦，破入球荒

好耐無見阿古路笑

新post

明明15分鐘個陣笑左下

頂你

1001

哥狗無人性 大波妹訓低拖佢起身